[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #293

開PO呀屌你老母

penta埋

Ggggggggggg

quad然後penta

海燈要罰抄啦

屌你老母史迪仔

PENTAKILL

Grex

0:3

Lms

開post 呀,dllm

PENTAAAA

G-Rex做乜鳩

玩完

sup真係打得好 唔可以比雪花開戰英

翻譯唔記得開技你都要記得開POST架屌

凱沙積分密密賞

岩岩隻kaisa入戰有UZI功架

屌邊個又唔開

G REST

等下場啦,依場等運到

完全唔知first pick剎雅做乜 隻嘢冇銳空根本垃圾

太肥

屌頭先仲笑尻NA/EU
原來最廢仲係LMS....

台仔

笑死你

LoserMS

擺左凱莎，心情複雜

LMS執柒左佢啦..

GREX今場真係好可惜...

海燈罰抄

GG 88我唔撚信grex 贏到

又話腥港電莖好勁

gmb話g-rex成日打得過份自信，我終於明咩意思

PENTA埋

有kaisa唔搶
CANDY又唔撚出水銀

屌翻譯招打完美COUNTER ORNN招大

quadra kill 個波

笑撚死

?

銳空先係重點
你揀隻冇用既AD

gg

penta

唔好俾TOYZ加人工

笑撚死人
我估帶無極同走左隻韓仔都無依兩件咁柒

係咪唔記得LOL有4招技1001要開post

btw四連+五連，下場吧

罰抄啦

Candy穩定啲，但jg廢，即刻應驗

LMS好撚廢

都過海燈出手 邊有得輸

bo5輸第一場就要執柒左佢

教練拆枱

張枱拍撚爛la

28分鍾4件大裝既KAISA
抵輸啦

Sup開得勁靚 啲配合都勁grex成班

9/0/0kaisa點打

the gap is closing

900 kaisa

grex 準備心態爆炸

今場咁易打都打成咁得PK正常

未齊人都開 太心急啦

睇尼SUP好有機會入小組
實力差距有啲大

兩隊下路對比大到

害左我KT 兩年，冇左你，KT 第一
你一番黎就燈撚到Grex

導播可唔可以專業啲播toyz果邊

撚狗咁撚

營運差到咁賴ad
對面次次多打少開完翻譯先到又無野
唔送死就當無雷到

翻譯而家個KDA仲係正數

呢場可以唔洗睇lu 如果3場都係咁大差距 LMS好難令人支持佢

grex 下去

27分啦

希望toyz下場前屌醒empty

下去啦

SUP好撚勁 GREX比人食住

Candy今場表現好差, ...

全部無得加人工

睇我大baybay出場救世啦

省返d氣

輸撚左啦

其實佢地開波9fing先係最大問題
屌你人地拎哂資源個陣又球女呢啲你打撚咩

執柒左佢啦

想用xhaya 點解唔pick 銳空先...

聚埋一齊俾球女大

GBM : GREX 真係好廢

應該真係0:3

多謝G-REX提供笑話

好多分呀

出BAYBAY未

12/0/1 比人sm

海燈罰抄啦

神秘數字 453

SION SKARNER 係塔底企係度任食塔都唔撚驚

翻譯啲大真係好柒

雷我pk

哇... 好撚肉酸

返屋企啦grex

又係咁

完全係實力差距...

大炒

lms

SUP隻SUP勁撚到

grex 從來都唔識打逆風

順風李相赫 逆風超負荷

睇個樣就知心態爆炸
冇得救

豬rex

翻譯算唔算係低LV版廠長

唔明點解會放kaisa
非ban即選既英
屌

劉導劇本 下場上baybay
打得廢=踢走佢
贏左=藏招

GREX似收咗錢, 之前唔係咁....

grex運氣隊

史迪仔仲得閒學人整新髮型

凱莎之人 又贏

LMS又收得皮

又話外卡好膠既

炸開晒啲人 跟住隻羊直接射入龍門

唔出國手BAYBAY可以收工

人地D組第2都打到3:2
GREX?

運氣無了就等gg

會唔會出bay bay 呢

D台仔笑9 NAEU
原來自己仲撚柒

罰抄啦屌你

第一場姐

屎迪奇個頭咩事

痴撚線,酒桶招大

上年RG時代係逆風起家架
佢地根本最識打逆風

抵死

放咗2隻凱莎
FAT FAT啦

獲獲都係PK開大酒桶炸走晒

唔係尿狼真係無3個位

GREX

grex

香港代表
屌你地班友 已經唔係講廣東話嘅
勁少少啦 輸咗呢度班人點打飛機話係自己代表啊

翻譯招大可唔可以同pk夾下

WUJI正常好多
CANDY次次都咁ON9
LMS果時已經係咁

KAISA又贏

MAD係咪嚇到賴屎

建議你唔好出聲

佢一陣全部愛隊輸哂就燈埋你隊kt

4隊seed1輸得咁一面倒既好似得GREX

真係要比人3:0 Grex

我賭埋撚都得, grex出到線我斷柒

係都要pk撞羊嗰陣大

ban kaisa啦76toyz

海燈要罰抄

出蛇女做乜尻 諗住同kaisa玩反打？

比狗屌
唔係話贏咩
跟住就話 唉我點知佢地會咁
唉GREX 好可惜
唉之前唔係咁
你同D女冇分別
屌你老母 罰抄啦

啲走位廢撚過銅牌 有撚得玩咩

呢場關kaisa 事咩
送到咁

羊加酒桶大crash哂

JG前期GANK完一波就無左 妹下妹下妹到龍又無埋再比人對面RAKAN跑線捉返幾次 啲優勢送返哂出去

first pick xayah完全睇唔到有咩用

唔讚下SUP 打得好
D engage 好decisive
加油

睇到頭都大撚埋
呢兩隻都算係比賽常用英
佢地無夾過架咩

再上翻譯就要ban酒桶

呢場關佢撚事咩
翻譯koala唔識滾雪球 係到怪個比人camp嘅中路

海燈真係燈力無窮
唔好燈我隊RNG呀屌你老母

台仔:SUP最強外卡
人唔笑都狗吠

GREX係撚香港代表咩 韓國台灣

英皇

Grex 討論緊點打 fnc

KAD之鬼

上次仲話翻譯酒桶招大好準
根本係求其鳩炸走人
係candy犽宿r定返住啲人咋

劉戲 為左出baybay 救世界，比人大炒

SUP條下路好勁

RAKEN+ORI D開戰睇撚到我濕哂
好撚正

抽到kt果陣已經瀨左

唔帶wuji同raise呀拿

MSI好似燈過 燈唔死

呢場比wuji出都收皮啦
對面隻sup jg下下駐中
你隻jg又行街唔係到
wuji唔死我就唔信啦

留意到所有隊入面打燈打得最多就係GREX

好耐冇見d 咁靚嘅engage
Kaisa follow up 都靚

LMS BO5已經唔係好 仲要而家開壞個頭

grex下去

想問今日通關密語係咩

見晒底 虐d垃圾就叻
對返勁少少都收晒皮

無犽宿就輸

關韓國台灣咩事

贏左 就話香港隊囉
輸左 咪話泡菜台灣累事囉

唔撚帶無極？等睇粒糖連troll三場

Grexistrash

GREX老細買左外圍第一場輸啫 無事無事

下路果個團戰
KAISA入去果下我覺得好撚似UZI

希望調整到
上年bang 調整到都唔洗咁慘

海燈罰抄唔該

係啊係啊

thx 拎左5隻kaisa

啲人真係睇完kda就直接話candy troll

無一個人識講廣東話既港隊

BTW Sjokz

kaisa同成隊前期肥到咁虐殺係正常

蛇女先手pick黎，俾球女撚到一棟都冇

係時候認真 讓一追三

最TROLL就係翻譯對線贏唔夠多之後隱形

好傷心，我隊暴龍隊

grx d fans真係特別on9
定係76toyz d fans特別on9
一輸就話點解唔帶邊個邊個

下場追番啦

之前有人仲話GRex打得贏EDG
問點解香港人唔撐LMS...

其實睇grex對hka第一場同第二場都知帶咩人比較好
只係比jteam同GMB遮住咗個問題

屌你老母收聲啦

好肉酸

豬REX 打到咁, 仲點幫腥港發展電莖呀

用臉探路送頭正常?

SUP有冇韓援

明明隻羊出左黎成秒鐘準備撞
酒桶大落去咁人地撞乜鳩?
用個腦諗下都知啦

一係就快啲出左先打散陣容
一係等羊撞完再ISO人地

屌兩招撞埋一齊成個白金場咁DNLM

下年lms同依家越南一樣保送一隊
然後lpl lck全部三隊直入
搞掂

=.=

今場擺左kaisa 蠍子
一開始仲嚇死我

不過有2隻垃圾牛

大家成日笑既EDG反而BO5打外卡打得最正常
吹到最大既GREX反而第一場就收左皮

有冇人cap左海燈要罰抄

主要係上路嗰波rakan FRW ori RW 靚

呢場佢一定係carry果個啦

撐76 D 人 智商高極有限
香港隊 香你老母咩
最好輸撚哂佢

而家落樓買筆, GREX

陰公pk個大比人炸開咁多次
輸出都係最高

鬼叫腥港班友廢咩 入唔到隊 又想賴泡菜台灣累事呀 ?

你收聲啦 屌你老母

就算佢唔facecheck 個個位銳空咁開一樣死
咪玩啦ching

lms呢d垃圾賽區根本1+1就夠
冇黎競爭力

一定係胎屎啲FANS ON9
上次MSI電狗連勝無啦啦吹奏胎屎

下場再比SUP D BP咁舒服就真係等3:0

佢都係troll喎 平線加係咁俾人捉
Grex邊個係caller 今場d call廢到

有犯錯唔等於輸嘅原因係佢
呢場好明顯係jg sup帶唔到風向 打唔出優勢 之後比對面後期陣屌打

實關事既 唔係拎kaisa既話最後兩波團都唔會比人爆得咁慘

不過最衰都係前期拎住咁多優勢都唔做野同人妹囉

認真關香港咩事

3:0? 海燈？？？？

由一開始就屌唔帶無極，第一日黎？

cn>na>eu>>>>>>>>>>tw

洗唔洗輸一場就屌到咁
grex實贏到既放心

LMS對Wildcard真係年年都deliver

我係EDG下年補強買PK就算

仲無極

依家咪見真章
小組都唔洗打

Grex今日d決定差左好多

人頭2:0果波應該要吃小龍啦

人齊加球女冇狀態

海燈:入圍賽熱下身咋

球女counter蛇女架ching 仲打到差啲單殺仲想點
rakan skarner閃R有咩中路可以唔死

又多個燈

台仔又開始屌Grex

CN>EU>NA>>>>>>>>>>>TW啦
EU有雙8強,今日3:1,昨日C9 3:2,功架唔同哂

最troll一定係BP

Empty既極限已經到咗，輪到我baybay發揮啦

快D3:0炒撚左TOYZ佢

年年都吹NA>EU，結果

贏就一定, 係估唔到會係SUP偷到一場啫

屌你啦

見到台狗笑人真係笑而不語

又燈

BP我覺得正常
係JG遊魂,上路比人WOMBO COMBO果下企位柒先比人雪球落去

估唔到偷到三場

秘密武器貝貝

一陣2:0你抄左我個名5000次先

收到風有朋友買左成萬蚊grex出線

岩先果場個陣已經揀得好好 隻隻都MAIN英個陣又完整 前期都拎到優勢
但中期開始鳩下鳩下 我估0:3

PK幾慘
但對面teamwork

召喚海燈4K圖

海燈真係好撚煩

唔好再講啦

LMS

PK打出身價啦
candy對線?今場連koala都有D發夢

唔找數死全家

Candy拖住Caps

野區玩交換不送
不給Caps機會

靠上下路贏

兩場對決偷FNC一場不無可能

最後狀況如果
IG全拿
FNC各被100T跟GREX偷一場
100T或GREX一方輾壓

IG穩住+歐美靈氣+GREX不要上貝貝+GREX/100T運氣好
就構成了FNC進不了八強的態勢了

——
之前說GREX進八強不無可能
被一些自卑仔嘴GREX可能進不了小組賽

我說 對自己賽區隊伍有點信心好不好R
有些人整天在那邊唱衰 贏了沾光zz

係咪海燈黎？

有呢句 grex死硬了

第一場試探性質未出全力姐

銳空對面玩得好勁
唔好再比對面拎到

海燈收手啦求下你

lms in bo5

g-rex運氣隊 gg

翻譯仔 d決定好撚慢 好多次都可以即大 捉人 又唔打龍

Bo1惡鬼

CLG是除了外卡最爛的一隊

Toyz: 每人加20蚊一場 好好打啊

係街度無睇 第一場Grex輸得好慘?

柒出國際
俾個名額sup好過年年有驚喜

海燈之力，0:3不是夢

最撚慘係炸開曬ornn準備撞果啲人
屌佢

掛住翻譯諗唔到野
淨係食野怪同翻譯算

Bo5就傻閪

台狗下去

呢個態 睇黎0:3

唔係因為grex係所謂"香港隊"所以支持grex
純粹支持pk同stitch grex加油

咪捉到隻開緊大既sup

屌你 我地電狗兩年MSI PLAY-IN BO5咪贏晒囉

Candy對線ok ge 咁
最多賴empty 真係打唔出pressure

訓左無睇 發生咩事

點解經過咗咁多年都係鍾意睇低EU隊？

我覺得SUP有D似HKA
冇帶無極+RAISE真係等輸

Toyz: 3:0不意外

D台仔真係好ON9
MAD/GREX 一贏就話LMS勁台灣勁，話港仔出錢咋，全部都係台灣人黎
輸左就中國香港，香港番LPL

pick蛇女呢樣嘢真係弱智先做
你估你仲喺lms咩

準備好baybay做英雄未

尋日屍狗比啲台仔fans鞭到爆開
今日唔見哂
唔係話唔撐 我都撐有香港人既grex 但lms係真屎 年年送na出線

割蓆時間到

Mad Team 小組 0：6
Flash Wolves 小組 0：6

#超越

BO1惡咪又係僅限MSI

Grex 俾人越兩塔penta
直入中出

火雞>腥香

Stitch用哂時間去gel頭然後輸

switch個嘴咩事

grex仲有1.8幾,係時候狗衝

仲係empty

天選之人序號:
2018Worlds
LMSGO
MEETTHETEAMS
KOREA

唔好話台仔
依度都唔少人係咁
雖然今年G2 不了

踩台仔踩到上心口

出candy死得重快呀

16強都入唔到
仲諗8強?
呢組中野打SUP真係好似冇無極個組咁好

唔通出畀畀咩

比人拎PENTA
16:3
你話慘唔慘

台狗又出局啦

最撚好笑 就係Ｄ台仔係度認真分析小組賽有幾多成入到8強
又話贏100T 同FNC 55波
而家比隊外卡屌打 笑撚到我

老老柒柒我都有FF過

各位定啲嚟, 第一場當熱身, Game先見真章

罰抄啦你

有邊年唔係咁 上年都吹到電狗坐8望4 今年算係謙虛左啦

以為今日有訪問

不過真心講句 呢隊sup唔小野
基本功扎實 打得好有章法
唔似頭三隊咁 打得好亂
D應對好快又正確

要妹就拎番d後期陣再慢慢妹啦屌

屌你老母

真係唔明台仔有咩資格笑尻NA EU

喺街呀大佬

OP角全開

urgot 2-0啦

冇酒桶同牛

準備做各位契仔

垃圾車
重要pk玩鬥士
0:2

一打勁小小就露晒底 場場打爆人既candy一打韓仔就收皮

仲放urgot

PK玩鬥士等輸

其實佢group stage麻麻

放垃圾車gggggggggggg

佢地連LPL都笑 NA EU算係乜

狗男女combo

又放多次球女 ?

狗男女

又係銳空

...佢地兩隊靈魂調轉左?...

諗起上次春決支持佢地結果食蛋...

放埋垃圾車加下路sp
2-0

係台仔眼中,fw係世界第一,bo1羸晒所有強隊

Stitch又話唔係幾鍾意呢隻英 搞到我呢個bo5無放到

人地都識兩隻鳥人一齊pick
上場Ban pick 做咩事

放左兩張AATROX 求下PK生性

大獲啦又係rakan

其實笑人冇咩野 但係佢地成日FF自己賽區好勁個下難頂MA

放垃圾車 情侶下路

又放銳空
仲要冇牛

對面ban pick好勁

今場冇得賴bp 喇

feel到ban pick已經開始俾人撚緊

睇個樣唔想ban球女

係咪人地預左你pick scarna

再見。grex

HKA=GREX

老老實實 我一開始就覺得真係唔好咁快諗8強住
E+連16強都有機會入唔到咪仲柒

grex pick得唔係咁好

BAN得酒桶 預左

TPA 夠丁到S87

唔好淨睇戰績
我覺得佢打個幾場幾好 雖然輸左
但幾有組織性 戰術明確 似返個戰隊
其他外卡靠道氣 打架就算

已經唔係俾人撚，係grex選擇放晒

唔係話empty skarner 最勁咩
佢攞到喎

.......................
GREX 安心上路

狗男女仲好強勢咩 做咩咁多人講

呢隊台韓混種港仔名終將收皮

有PK喺度, SUP攞到垃圾車都唔會肥得起

放球女？

leona我諗起meiko果隻
唔好咁啦

去到世界賽呢啲級數 與其要個打線勁 不如要無極呢啲玩加里歐又得 法師又得既嚟夾陣容 玩戰術贏人
candy平線/輸線就唔識做野

Kaisa點夾leona呀

燈定

AHRI

Leona走線？

koala笑笑口，隻手震到

URGOD 11-0 INC

你去罰抄啦
準備60頁

ahri POGGERS

Ahri

Diu... 收聲啦好唔好

ahri

ahri gg

Blind pick Ahri
咁都贏到真係

有cc就夾到架啦

當年GBM main

狐狸

又燈pk

唔似得D台灣隊淨係識用死一兩隻角

有kaisa 就夠

屌 candy aatrox

GREX 簡哂之後睇落又OK

ganked by mom

shri 一定屌打aatrox

雷歐娜 凱莎..
感覺好奇怪

贏就台灣之光
輸就垃圾中國香港隊滾回lpl

4保1

仲有綠茶專PICK main英陣

唔係無極用真係gg

pk 都係玩坦算la

sup陣型靚咁多
強開kaisa根本保唔到
2:0 gg

邊忽奇怪呀 明明就唔錯

重點係奸夫招w長左距離

奸夫一向好用
點都要pick ad 賺埋果dd lor

Grex個究極沖鋒陣
Sup隻ad

拎黎保排

幾耐無見過Ahri
希望死多D

明明由教練去到成員得empty一個港仔
胎屎都轉左管理層好耐

其實gbm算幾出名，唔知連登仔識唔識佢

我覺得AHRI呢個PICK有D證明GBM唔看糖果在眼內

你有老婆engaged disengage 距離double左

啲叫聲

sup隻阿璃係唔係真係咁猛料

gank by mom點會唔識

grex除左koala個個死老豆咁既樣，輸埋呢場會唔會崩

係xayah W rakan都食到
同埋 rakan E 長咗

韓服AHRI

奸夫好易死

硬係覺得Ahri無乜傷咁

好似用Ahri單殺過faker

GBM玩返哂以前自己撚得勁既英

識玩既秒鳩你
唔識玩既行行企企

gin air廢到仆街成日比人單殺

ahri one trick

Ahri 雖然唔勁
但個slow build 好好玩

第一場咩事

識的都係廢老
利申:係

係na果期都鳩流流

得ahri一隻pocket pick

sor e先岩洞
對線w多幾條嘢射都有賺

大家都係離開lck去做浪人
應該惺惺相惜先係

好少見呢個組合

有預感GMB今場行行企企

屌你

stitch 做咩唔玩main

你收聲啦好嘛

不過史迪仔隻凱莎
其實都幾送

唔睇好

佢都係去到NA先開始多返啲人識佢

但依幾個patch呢pair都唔算好op呀？

counter rakan成日揀leona

佢好憎grex 唔好怪佢

當年係出名廢
有睇都識佢

GBM算有名氣果堆黎
番Lck睇比賽都會影下佢

但candy真係未必

GMB成隊應該坐緊飛機

呢條海洋之心真係好撚煩

agger ar ching

呀離冰川有咩用

燈神來

賽事討論區吉祥物

無龍王grex

又放龍

易D charm中
之後睇佢出咩減速裝

上年TSM慘遭毒手
今年msi TL開波比佢燈到0-4 冇撐先贏番幾場 一撐就輸埋tiebreaker

出雙影同Hextech slow人用

前期對線多條水龍 好麻煩

燈KT 燈左幾年
上年話KT 3:0 SSG 點都唔會覺得輸比SSG
跟住KT就比SSG 3:0

PK

收皮LU GRX

海燈連pk都燈死埋

拉進垃圾車

gg
垃圾車肥起

SKT好似都係

Sup有想法

Lms年年都出局
Lms:你地搞個入圍賽玩鳩我架

有PK喺度, SUP攞到垃圾車都唔會肥得起
大家記唔記得邊個講

88 grx

海洋之心條友係傻鳩都唔係第一兩日嘅事

真係連我呢條唔係成日入嚟嘅街人都知

唔幫上

上路爆炸 玩完

未有playin前LMS得兩張飛咋 其他區seed3仲要降lv一齊打 算係最大得益者

屌你老母CANDY又跑線跑到一半唔跑

睇到好窩心

pk要穿線了

10分鐘唔夠
垃圾車已經兩個頭

屌你海燈罰抄啦

上到一半又唔上

打開就見到上路開通

LEONA呢隻英一無優勢就變傻鳩架喇WO

明知二打一都唔幫係度食兵

屌
把口浪過屎

地圖經濟全部FREE
做咩鳩

10分鐘買黑切點打

睇撚住佢上到一半PING燈返中路食兵
真係垃圾黎

PK變咗Thai

慢性自殺

上場都係咁

3.0 Gg

肯定比外卡笑鳩lms值唔值得兩張飛

xayah連flash都唔使用LOL

睇緊咩link live
youtube是但禁條live慢半分鐘

SUP下路

Candy係咪淨係識食兵

snowflower一個打哂啦
唔洗打啦

好柒呀

又gank唔死下路

grex乜撚野combo黎

冇啦 唔夠打就係唔夠打,點都唔夠打

Snowflower幾勁

點解要放rakan比snowflower

垃圾車贏緊1k
中路唔識幫路
最穩既下路又打唔出破口
grex

翻譯次次慢幾拍

有股J味

留明睇 海燈
唉呀估唔到比佢地贏到
我隊暴龍呀

D台仔一定FF緊AHQ/JT去會點屌打對手

唉

SKT

仲AHQ

俾人屌打

SUP 個下路

吹奏撚全面退場

算啦收皮啦 完全冇目的咁

snowflower勁到

隻姦夫

睇穿咗你翻譯垃圾
call rotation dive就得你根本唔識到

Grex 開始急

隻銳空勁撚到

Rakan好撚勁

垃圾車咁撚肥

JT JG仲爆得勁過grex啦

話撚左唔可以再放銳空

比人撚狗

完全唔知做緊乜 toyz唔係韓國？

唔帶無極點打機

雪花勁到

請問翻譯係咪愛護動物協會黎?

GBM隻AHRI又跑線又剩都多兵過隻垃圾糖
屌你老母咁帶無極得啦
起碼識幫路先
依件垃圾FARM兵都FARM得少過人呀

佢3夾下個波企左係紅buff上面埋草到,所以慢左

真係唔好撚理佢同覆佢算 成日係到博存在感
呢種人愈多人理佢就愈高興

廢撚到

西門上場
飛斯一套秒撚左隻臭雞璃啦

SUP

3:0

下下放預視者先係最傷
無中塔=被人強姦

翻譯14分鐘一次大都未開過

係度先輸

3:0了

好掛住無極隻aatrox 真係識玩

20頁人名準備啦海燈

有佢先多歡樂啊

今鋪真係0:3

算唔算SUP CARRY

隻RAKAN 有D料到

屌你老母candy
stitch又唔撚到

開過啦

幾似上年HKA

睇黎拎一局都難

會唔會真係3:0 GGREX

就黎笑撚死 連推兩塔加一頭，成隊野係一個指令都冇做好過

冰川增幅好似幾好

咪捉左次noc

上路輸 好難唔放

ahri插三狼區隻紅眼放咗成十分鐘咁濟都未撚拆到

海燈又嬴

Grx隊垃圾成日都唔拎objective架啦

天選之人BAYBAY要出場了

講個笑話
grex

返去開台啦胎屎

心態爆炸

係喎 捉夜曲開過一次

唔敢打唔好打啦 番屋企啦

都話左CANDY垃圾

屌你老味肉酸到呢

應該3:0，g-rex完全唔知做緊乜

有無諗過lms要讓多張門票出黎

番歸了

屌你任食放題咁 想拎咩都冇壓力

可以偷ig or fnc

你地最愛既劉導知你地想睇讓二追三 冇事既

係架, 有WUJI 就好

但無極仲垃圾

回家了

3 - 0 no doubt
心態崩曬
雖然實力本身都輸

15分鐘輸4k

下場出曬有泳池狂歡skin既英算啦
反正都游水返去

終於拆左隻紅眼 有無10分鐘

估唔到連登對lms咁大期望
根本lms得電狗

比人睇穿哂下路淨係識玩後期ad 中路唔跑線
針你上野=gg rex

韓國有咩代購

團戰都無得打

第三場冇得唔用BAYBAY

準備好lms下年得返一張門票

海燈叫完點心
係時間埋單了

3:0 睇黎係結局

CANDY隻AATROX成場都唔知做緊咩

海燈呢刻會講咩呢
好想知

幫啲粉絲買下面膜應該仲有閪屌嘅

20頁人名

唔使傷心，留返下年再打過丁

molamola

G rest

GRX真係冇一路夠打

empty candy

糖果真係做咩都慢人一步

candy個種慢

唔洗睇啦 GREX下年再黎啦

團戰都完 粒糖先到

88

史迪仔咩事?

NA EU 輸到係拉据戰 派膠比人笑
台仔係比人壓倒性屌打

stitch比人追住黎屌

d台仔係度5乜撚野

好 可以出街唔洗睇 一定比人3:0

上下路對線無問題 係輸jg mid

隊友擺撚到明想打
candy仲係中路做緊乜?

candy未訓醒？

過橋拆板呀啦
現眼報

無營運無gank無團戰

熄機

四保一都係ad死先

咁樣可唔可以講G2輸左一場都算正常

CANDY支援真係好弱

完

Candy支援太慢

下場會唔會上baybay

gg3:0 empty candy?

唉 唔撚睇

投降算啦 一陣又俾人penta

candy次次都咁慢

0支援意識既人打乜鳩中路呀
又唔係勁到可以打穿對面

唔覺有本錢cup

屌 冇眼睇

18分鐘接近3件裝嘅垃圾車

GRex

成隊眼神死

C9都輸兩場

下路koala明顯比對面outperform

土耳其一件二線韓仔sup已經勁過件咩LMS最強sup

講咩呀你，海燈話肥唔起架

垃圾車已經無人殺得死

話左出無極加韓仔jg 出粒廢糖

閃現踩爆果

呢場輸埋一定0:3
呢場反cup到應該可以挨到第五場

G-Rex 真係好肉酸

g2 都叫有同人地你來我往 grex 2場都係比人禁住黎砌

冇眼睇，打機算

精彩比賽係會有......

點打死隻上

歡樂密密送

Urgot肥到

Toyz上場未呀屌

empty唔撚沖過去捉做咩撚野?

收皮啦 坦sup都比人一套秒

比d come back 黎 !

貝貝笑到最後

上路輸緊4000$

其實係SUP走線

企係到5秒任a都未必死

屌我真係唔明點解放rakan比snowflower

G2 > GREX

grex完美繼承tsm意志
農夫mid 放養上路 行行企企jg

stitch好似嬲嬲地

88 grex

最後嬴家BAYBAY

雪花以前係jag㗎 點會廢得過lms sup

係JT魂

88888888888888888888

屌你老母 今朝仲有人話GRX係最強pool1

多謝10分

10秒唔夠秒隻坦

比外卡打爆

話撚咗帶wuji架啦on99

LMS最強SUP係蛇蛇wo

stitch SET 乜頭收,留番D 錢食炸雞好過LA...

垃圾車真係痴線 無腦坦咁

買左機票未

咁都反cup到

垃圾grex

反cap

COMEBACK

55555

LMS真係垃圾賽區
降做外卡咪算囉

乜撚野反cup 呀人地送炸

又仲有d機comeback咁

炒車wo

連登
繼續燈
唔好停!!

baron?

反cup

條龍有冇事呢

打左兩場先開始醒

比人smite會笑

Come你老母咩 唔洗比人大炒咋

仲有得玩

哇 差少少

好彩翻譯都仲無輸SMITE

運氣黎了

好彩係翻譯

反cup啦

好彩無比人偷到,,,,

反cap了 劉導劇本

屌多幾下g rex ok?

好彩empty smite贏

放棄抵抗啦 想反杯

Empty

吊一吊條命

燈力對決

玩條毛啦 遲10分鐘輸咋

唔屌唔勁呀

連燈唔好停

雷歐娜靚開

咁既陣仲想反cup

求下大家唔好吹奏住 好辛苦先燈到咁

新巴龍之子

翻譯始終都識smite既

運氣黎啦

唔係幾想cup 想睇baybay出醜

唔洗俾人炒蛋好睇好多

又咪係輸

comebackable

連燈連繼續

出baybay比人smite硬

集合所有燈力俾垃圾GREX

拎巴龍咪又係輸

姦夫再開波靚又收多grex一次皮

Stitch 好勁

反CUP

保好kaisa再打死垃圾車先有得玩

史迪仔

Stitch

好撚彩出翻譯咋，出baybay真係打巴龍反cup都冇機會

史迪仔真係幾勁

其他就

kaisa

銳空痴撚線

SUP羸撚硬喇 GREX下去

PK好撚勁我屌

Grex收收皮

EMPTY打出身價
佢身價係值咁多嫁咋

kaisa=保證切到坦

switch呢波好j到 一陣一定throw番出去

史迪仔金身反應快到

cup佢老母

繼續

屌你老母 下場ban銳空啦

覺得今年世界賽最大嬴家係empty

NA EU果邊應該有唔少隊想要佢

運氣終於到

垃圾車仲唔出水銀

Raken其實都開好靚

g-rex真係好撚垃圾 嬴3-1

好在pk撞返三個

stitch今個團戰走位靚

其實銳空2場都好鬼勁

一波打返哂黎
輸4塔都係輸3k到，唔算太差

只值smite

真係要靠史迪仔輸出哂咁制

對面已經開得好好 AHRI除左放個GLP之外好似無乜用

再拖後少少

Grex真係打慣逆風

好彩 sup簡隻noc ahri自爆

唔好停 燈爆佢

rakan已經開得超撚靚
竟然咁都輸

grex場場都讓3條龍,點解仲要pick大後期陣

Kaisa金人？

kaisa真係殺到隻垃圾車

金人+ga

係
始終LCK出黎

前期化解好多GANK
本身捉人又勁

kaisa有金人 應該好打了

收皮啦grex

氣勢

Aatrox團戰威力開始黎料

仲輸緊1k呀垃圾

要佢黎做咩 操作又唔係特別好 又要佔外援位

EMPTY除左SMITE 0作用

拖拉木戈
行嚟行去除咗R咩都無做

條命唔夠重
頂唔到海燈

只要姦夫開到史迪仔就收皮

頭先已經田w屌起三隻

仲有招大既

連登特異功能協會全體會員俾多d力！

吊多陣命，一陣throw返

屌你GRX 輸緊啦

睇唔出ahri 咁玩有咩用

又冇運氣了

讚啦讚啦

已經係

唉 無啦 玩完了

GBM搞咩

冰川阿璃真係好撚廢 究竟邊撚個ON9仔推廣呢個套路

無 10k lead 都頂唔到

Sup中路冇輸出

throw啦throw啦

風向亂到

都話左銳空好鬼勁

GBM

垃圾GREX

仲有啦
呢波影響唔大

再拖後少少比史迪仔肥

ggrex運氣隊 人地3風龍咋

小龍個問題要搞搞佢

Rakan

Koala?

SUP串到PICK Arhi 好睇唔起人喎

輸緊2k only

史迪仔套裝傷害麻麻地

場場都唔搞龍

屌你垃圾車開個石像鬼坦到痴線

我依邊岩岩訓醒仲諗緊IG係小組賽最大既敵人係咩樣

3火的話 一早就爆開

真係冇力
kaisa食中晒qw都扣唔到一半

垃圾車招大咁用哂左喇
扣住有本錢打落去

各位睇下 海燈唔講野係咪好D

又頭帶又金人

打藍buff都RJ

3風龍同你分推慢慢磨都贏啦

邊一面先手咪邊面勁

明明仲輸緊 THROW咩

連登丞相: 風亂咁吹呀

搞撚左成年都係咁

係

太遲啦

重點係上路PK唔夠坦..

佢可以講野

燈SUP就可以

講幾多都得

死咁多點坦

3風龍

candy又咁遲先入場

GG

抱團

sup差距

雪花

KOALA完全唔坦

Stiwch 咩裝黎

真係唔可以放姦夫

隻SUP勁撚到

隻RAKAN 痴撚線 咩人黎

sup d視野控制好好多

兩邊sup差好撚遠

Candy 又行撚開左

LEONA

韓仔

candy真係

隻Rakan靚到

呢波仆街了
不過仲可以打多波團既

邊個開拖邊個贏

冇牛佬就gg
koala仲要pk一定被迫跟住死

GG 3:0帶走

Candy團戰意識好差

成日捉urgot自殺做乜鳩

永遠都係打少個

視野問題啦 比人睇到佢去左上清兵先開既

PK換鞋plz

又輸番4千

次次會戰粒糖都行開左

又係CANDY

SUP上到去可能真係有得打

0-3

點解唔 ban rakan,

雷歐娜成鳩日被人捉...

癡鳩線snowflower離遠見到佢跑緊嚟都避唔到

1001記住開PO

好心candy去清兵就叫人去返d安全位啦
次次都咁 唔使都架喎

Sticch出緊咩裝

6/1/2 有咩用?

人地3風龍,你地仲要慢半拍

上路比人推緊 咁你隊友唔開係咪要清兵呀
咁佢一上去清兵 隊友就比人開又入佢數?
佢又唔係開戰英 咁點解佢隊友唔開戰先?

TOYZ話佢對線勁咋
無話佢識打團戰

3:0啦

琴晚打RK先遇過場

EQW隻後排一半都扣唔到

而家剎雅解決唔到 太肥啦
團戰拉兩下羽毛就gg

Empty 太怕死啦， 閃現入去控後排，坦傷，好過捉一隻坦

唔出無極 gg3:0算啦

連登仔話人用ahri disrespectful呀打又唔諗下佢set up rakan engage

個TOP唔爆就係

嘩......

肉酸

早就應該咁開啦 咁多開野技

一早就咁開啦屌

又執番條命

講完即刻又做到野

不過控場slow到行唔到
應該係配戰術pick

又比KAISA刷分

2邊睇先手

但銳空先手勁D

Candy呢下靚

兩刀斬死GBM

根本邊一面開到就邊一面嬴
係grex開戰個班發緊夢

sup 4條龍一條火龍地龍都冇
到grex食就火龍

有用果條龍就要

Candy傷害其實好撚高

屌你老母 GRX真係好運到 而家出隻火龍比佢地

又吊一吊條命啦

ganked by mom唔揀呢隻 grex五分鐘前輸左了
拖到史迪六件有得贏

笑死 GREX真係運氣隊 自己食就火龍 人地食就風水龍

運氣隊

殺人數00760

ornn+蠍子,唔明點解唔打先手

好亂呀 想點

優勢果陣個冰川都幾無賴下

Diu拎住個強開陣成場等人開你係打緊咩...

sup呢場輸咗戰犯一定係GBM

不嬲講緊邊一面開就邊一面嬴
grex開戰個班成日避戰緊係輸啦

隻ahri 根本黎雷換第隻贏左十世

仲有PK個隻

AHRI好似好細力咁

輸緊5k 者

史迪仔都神裝
垃圾車真係唔出水銀

好彩pk同koala都可以開拖 對佢地兩個有d信心

唔知做乜鳩

Gbm套裝

GBM個BUILD真係為左玩SUPPORT咁制 完全無傷

開始鬥兩邊AD功力了

史迪仔加油ok?
睇個樣佢攻速唔夠

NRG GBM

驚史迪仔俾人秒

原本g-rex個陣就係開戰強，而家一直被人捉走位，開唔到戰，噉搞真係會輸

淨玩支援

EDG?

韓服solo Q神裝嚟
不過今場證明咗比賽唔work

AP卡莎

前期佢2個同翻譯太消極 想避戰
結果比姦夫有機會撚你成隊

一團波決定勝負了

開完E起馬2.3 2.4喎

冇輸出 velkoz有真傷就話可以咁出姐

運氣又黎了

晨早咁啦

秒撚左

MOLAMOLA

1波OK?

STITCH

逆轉了

stitch惡撚到

好撚靚...

呢波團先係grex

GMB個裝真係RJ

Ad秒左

Gg

又關咩事
ad無閃
開佢咪嬴

個金人

better korean win

燈到stitch carry

一早就要咁打啦屌你個閪
迫撚左XAYAH招大再捉就贏
根本SUP成隊得佢有傷

stitch r入去再開金人

ad咁樣比人捉

咁玩都預左係前期/支援流啦

Stitch 打出身價了

前幾日見bj開台玩都幾勁

koala個大
完美夾山羊

笑死

認同
koala R迫XAYAH招大
再加PK招R開咪嬴

反杯

2場kaisa都爆分
fatfat

靠運氣r到場

垃圾隊靠反CUP下去啦

GBM之前嗰波自殺

隻SUP打到曉飛都輸 CARRY唔爭氣

史迪仔出撚哂汗

運氣來了
對手自然會throw

同SUP夾好過同JG夾

特異功能協會好波!!

史迪仔流曬汗 打得好辛苦 點捱